190萬人遊行換來既只係份濕尻道歉稿

仆街淋病連影都冇隻

既然6月9號有103萬人

6月16號有190萬人

咁6月23號約定大家，時間地點照舊

我唔介意逢星期日企出嚟范宋宗

我就唔撚信你唔撤回

不撤回！不撤退！

香港人加油！

佢自知冇得撈, hea埋走人啦
等下屆換人, 新官上任, 舊事不理, 阿侵都唔L理黑鬼個十萬聯署網站

唔好啦，想人數下跌比位人入咩

尋日夠有人話今日得80萬啦
要撤回就預咗長期抗爭㗎啦
行2次佢就肯撤回既就唔係淋病啦